Ahoj. Mám se moc dobře. Pišu dopis z Prahy. 21 cervence jsem měla narozeniny. Bylo mnoho kamarádu a kamarádek. Například: Lera, Marina, Yra, Gleb, Leska, Dima, Nikita, Aleksandr. Pili jsme džus, tancovali, hrali, speváli. Mám mnoho dárky od nich. Ten byli nejlepší narozeniny.
